[慎入] 某會然隻鮑

diu 唔記得遮名

幾靚

想奶

有片

比TNT炸完黎?

gay

整合

放幾張新

轉發自[有冇巴絲好享受比人J (3)]

圓絲打

所以話歷史係會不斷循環
鳩痕厹同姣雞唔洗鬧人搞串個party
給樓主一個讚

呢D死淫雞搏咩?
隔空屌西?神交?

現實應該好樣衰 唯有上網po身材比人讚下

臭g

小美麗二世

隔離po講有隻淫雞好似係醫院人做文職

比盡五百

不知幾多人j

又要逼我打j

黑過呀嬌

屌你咁撚黑

咁撚黑

黑到咁都咁有自信放上嚟
不過啲手指幾淫喎

屌炭？

有人為佢射精
佢可以延年益壽
啲精液量到某一個數仲可以變做神仙

自貼仲要寫埋名，勁撚蠢

好撚淫 博乜

你落去蒲個陣會唔會問啲女搏乜

最尾果張醜到
勁dur

我會直接大車

睇得出你回收站黎既

連登真係有絲打

睇唔到手臂/肚既一律要當肥西處理

幾多歲

backups

唔明點解要鬧 又唔見你地鬧Twitter 同readit啲女？

圓絲正好多

好似好污糟好多老泥 啲肉又鬆又殘咁

因為呢度係連登
二黎佢哋應該係啲傳統人士黎

果班女好撚搞笑
我有入過去睇
班女放圖，勁快會del
一兩個鐘就del，又要影比人j，又驚比人睇
好搞笑
然後班狗公睇唔到又係咁汪汪叫
係咁loop

乜依家啲女仔咁開放嫁?
唔好意思呀
我要退出群組啊
因為我覺得你呢個群組係好不健康㗎

大lin餅 黑lin乜都有
啲狗公係點讚得落

最尾嗰張個波跌落嚟啦
要開始健身操胸肌啦！

討論區唔俾討論?

好想嘔

之前又屌電子雞收錢唔露閪
而家再屌啲女免費露閪
連登仔想點撚樣 人格分裂

一定係同一班人？

生過仔?

我討論緊點解你要鬧

討論得讚?

黑鮑

但你呢個po做緊嘅嘢係打壓緊其他user嘅自由

佢可以繼續post 嫁喎

成人台風紀又吠

真心好想嘔

我打壓咗啲咩我唔俾佢Po?

黑鮑黑lin都貼上黎
Twitter d港女高汁好多

佢被害妄想症

我軟禁咗班女?

磨牙

終於唔係基佬屌屎眼

你冇實質上唔畀佢po
不過你損害佢po嘅動機
增加佢po嘅成本
從而減低佢po嘅意欲
同限制佢自由其實本質上有冇分別？

依家咪再多啲人睇嚟滿足佢哋囉
fit曬

其實del黎托咩
又見唔到樣

認真 希望cctvb唔好炒個班打手 ViuTV好需要佢地繼續曲線支持

你冇實質上唔畀我comment
不過你損害我comment 嘅動機
增加我comment 嘅成本
從而減低我comment 嘅意欲
同限制我自由其實本質上有冇分別？

又黑又多毛 好臭

佢哋加埋會員名

咁你哋繼續啦
同你哋死雞撐飯蓋冇意思

擺明上網cap圖
咁都信

有無人憑啲蛛絲馬跡搵到依啲搏屌嘅臭閪出嚟

依家咪多啲人睇
佢哋都係想咁姐

你自我中心到

po 得就預左啦on9

俾人秒完發老脾
佢似10後

當依度3boys2girls呀？

因為見班狗公又唉又西咁求佢
當佢女神咁拜
虛榮感得到滿足
係現實無人會讚佢地

就係呢啲人搞亂連登

佢咪嗰個連登仔，而家已經表演緊大家睇

嘩屌你陣閪除格住個mon都聞到臭
btw個爛閪比原子彈炸過嚟？

唔po咪唔好po囉
真係肉酸咪肉酸
死狗公老馮讚㗎?

收返埋啦豬閪唔怪得要貼上連登R存在感
同以前5p一樣啲柒頭豬閪上去貼相，個個都十卜巧令令19樣

叫佢去Twitter

Come on James 你成熟d好無
依個係一個減低女人吊高黎賣既機會
岀面無Lin無西都收月費賣相
呢度免費 點解要打壓？

你要食屎唔阻你

自己選擇po上討論區，但係唔准人講

搞個人祟拜?
過主啦
5P唔係呢度呀

被害妄想症

笑撚死
又要po出黎又唔俾得人批評
係咪覺得自己po出黎俾人j好偉大

你地既言語暴力令到d女唔敢po相
你地阻緊其他巴打搵食 毒撚心靈上既一絲慰藉

咁撚黑
見到都反胃

生過仔? 粒lin咁7黑

d狗公係咪驚搞到d絲打唔po起勢咁狂屌樓主
分分鐘班女更加enjoy比咁多人睇，咪阻住人捽碟啦

創意台

都唔知有咩好睇,又低清又黑又蒙,都唔知係咪起d咸網cap人地張圖就當自己

下, 最尾個張幾正喎
粒LIN好靚

最撚好笑有啲女po左10分鐘唔夠就del
又唔係有咩特別野，影下帶bra相，衫褲都唔除多件，一點都無露過，跟本就無野好睇，都要幾分鐘就del

其實你地唔撚洗驚有人cap你圖，因為好多都係毫無cap圖價值

真心膠想問

個啲JJ圖post存在左咁耐，點解依加先出黎公審？

點解你地會留意到果幾分鐘 仲唔係長期睇po快閃

淫就認啦 如果唔係你班淫蟲講起 都唔會去成人台

咁撚開放就連樣post上黎啦

老實講 都係男人老狗
夜晚咪又係睇日本av打飛機
性質咪又係一樣 都係隔空意淫架啦
日本av三仔仲要多過四仔 對住格仔打高尚d？

仲有粒Lin同塊野咩色係天生
好心你地有常識d

我無份玩呢個game
唔洗屈我係乞相個班user

一直都有人笑尻班毒撚架啦

正

咁樣都正
你？

呢個真
真老坑係bookmark有幾個av page
爽手打左個飛機就算
平時都唔會故意禁入成人台

lm

See

我都唔明擺得上網就預左流出公海比人留底
咁驚就唔好po 攪個限時為乜
擺上網都係想比人睇姐

人地歐美露埋樣先叫開放，呢班所謂「娘娘」係現實太失敗先靠網上撚尻毒撚

又幾正

都係果句啦
中意比人睇比人j
建議佢地可以係彌敦道裸跑

我知呀，不過今次因咩事要攞相出黎公審？

真 因為快閃先多人留意，多人比comments求佢再po過。多啲存在感

攞小小存在感 滿足感，但又唔想搞大件事 比人玩

因為有人會吠得十分鐘
Miss 咗

你咁講係咪唔俾人自由講嘢呀？
做人只可以一種聲音呀？返中國上網啦

本性難移，雞性難改
鍾生有錢仔睇嘢係通透啲
見慣風浪

乜都黑

醫院文職唔係醫護喎ching
想抽水都唔係咁夾硬嘅

又衝出嚟柒
你係都要俾人屌下先安樂

more

黑提放題

Btw最尾嗰張個型幾正

紅色bra lin好黑

果然講得出做得到 仲未del

呢啲zoom到得一個部位又靜止照 j得出嚟嘅我諗係連pornhub都唔識上嘅小學生

呢個係黃兆健咩

More

睇完D留言 我覺得可以歸納做兩種
1. 保守人士覺得係成人台自貼私處=風氣敗壞
2. 想睇 但因為D圖限時 所以睇唔到 唔忿氣

今日晏晝有人係娛樂台開po屌 上左熱門
然後以上兩種人發現新大陸 屌到依家

內情係...

黑lin冚家剷

另外佢地係有組織咁幾個人一邊鬧人 一邊扮衛護人 自編自導自演
我再講一次 我地係J 果個 絲打係享受被人J 果個 我地係絕對唔會惡意批評 唔會引起罵戰 更加唔會去衛護絲打 因為我地知道引起罵戰既人既居心 已經選擇左無視 所以當你見到有人引起罵戰 而另一個又去衛護 扮曬雙方鬧交既時候 你就知 呢個係一個集團黎
所以就由佢地鬧 我地繼續無視佢地假扮既罵戰

警察文職係咪警察？
駁嘴唔係咁駁嘅

你睇下個po幾多狗公因為無得睇而發脾氣負評人

班狗公同班女依家咁引人注意禁入去睇po會知係咪好正常？

條撚木羊嬲到痴囇線自言自語

狗公撩肥婆

咁快手 del 左張相做咩

云海哥係咪搞唔清啲雞樂

我覺得係2多啲

咪都係同一個人 駛乜分

佢地呢個集團開始變計 扮po 相 大家發現之後唔駛再理 記得無視就夠
另一方面原來一早都已經有卧底埋伏 呢點我意料唔到 但人係會進步 慢慢學喇

摩牙

喂 唔駛咁淆 淆到不停copy 我講既野既 應該唔會太多人睇到你張相姐 你都咁快手del 左喇
不過你話人又要po 又要del 你會唔會自相矛盾左d

女子
我會邦你轉達俾健哥

點解仲要扮呀

唔係駁嘴，事實真係唔係
醫院文職工作上唔係護理嘢
真係唔係護士喎，更加唔好講醫
唔洗讀護理course, 同護士人工都差幾倍
你咁講醫院清潔，保安，運輸都叫得醫護啦

仲有呀 希望你可以睇下總司令快報

冇話過一定要讚
你可以彈但唔代表可以做實際傷害佢嘅事喎
你覺得醜樣 又會cap圖留底公諸於世
問心真係純粹評論覺得核突定存心要傷害事主

仲要老屈我係死狗公肉酸到

咁玩祼聊被人cap圖勒索都冇問題啦

想知我點樣唔畀人表達另一種聲音

who ?

仲有 唔該咁大個人唔好咁小學雞講啲濕鳩歪理啦

睇你咁講都係想話自己開呢個po只係為咗表達自己對佢哋嘅批評 嘗試正當化合理化自己嘅行為
事實上個po主題係某會員隻鮑(冇批評意思)
內文都只係得條link 亦都冇批評意思

咁到底係你表達能力差開個po出嚟表達唔到你而家聲稱自己想表達嘅嘢
定係你而家只係喺度無中生有作故仔
你自己心照啦

問心你真係認為佢哋樂見其成
定係你哋自己刻意曲解人哋？

唔使答我 你自己知啦

覺得同你哋死雞撐飯蓋討論落去係嘥時間就要被你屈做發脾氣你自我中心到

唔怪之得啦 原來所有嘢剩係識自己角度出發
有女po相呀？一定係雞嚟。
人哋唔想同自己講嘢呀？一定係發脾氣。

自我中心到

希望呢個係一個好既風氣

黑過我屎眼

呢個真係第一次聽人講
「要營造一個安全嘅網上裸聊環境」

有前有後
好jeng

唔討論得？
一定要好似狗公咁讚佢？
交俾你啦呢啲辛苦野

貼出黎比較下

我意思係 祼聊係有風險
受害人冇顧及風險係佢責任
但唔代表傷害佢嘅人冇做錯喎

你講嗰句po得就預咗
同李家超有咩分別？

個個都係咁屈
我真係唔撚想再重複

到底我邊一句講過唔討論得一定要讚？
我就覺得你討論評論自己睇法冇問題
但repost人哋張相 又另外開一個創意台嘅po係咩一回事？
除咗冇禮貌同唔尊重 我睇唔到你哋表達緊其他意思囉

我淨係俾男睇

咁應該要點
開係學術台囉on9夠尊重未

我係男

貼你條J出嚟証明

原來你真係on9唔係扮
覺得尊重唔尊重嘅準則只係取決於放咩台？
係咪你老母生你出嚟冇教你咩叫尊重？

佢自己放出嚟好尊重自己？
咁你唔好屌人啊 你都要尊重人
你話開係創意台做咩啊麻回應返你呢個on9仔姐

支持自信嘅絲打咁做，呢啲風氣值的推廣

你老母有冇教你唔好成隻狗公咁亂咁吠
返去奶你女神隻臭閪啦

屌你老母黑撚到咁

佢放喺創意台？
佢唔尊重自己一件事 何況佢po出嚟唔代表唔尊重自己
就算佢唔尊重自己 都唔代表你可以故意攻擊佢傷害佢
反而你呢啲唔識尊重人嘅 就真係唔值得我嘅尊重
所以我屌你我都唔覺得有乜問題

你話回應我 回應咗啲乜？
你只係問返我轉頭要po喺邊lol

乖啦 呢啲垃圾説話唔好講咁多喇
你老母都唔想你把口變垃圾口㗎

秒

屌 佢唔尊重自己唔代表可以攻擊佢
你呢啲唔尊重人嘅 屌你都唔覺有咩問題
你瞓撚醒未啊
雙重標準到 智商過50未

你損害我comment 嘅動機
增加我comment 嘅成本
從而減低我comment 嘅意欲
同限制我自由其實本質上有冇分別？

幫佢宣傳囉
唔俾幫人宣傳?

唔剃毛好撚嘔心

閲讀理解攞u？

前句係事主唔尊重自己
後句係你唔尊重其他人

咁都一樣？ 唔一樣點樣雙重標準？
on撚99你老母生漏咗個腦畀你？
真係衝出嚟柒

我想幫佢搵多啲客有錯？

BTW你損害我comment 嘅動機
增加我comment 嘅成本
從而減低我comment 嘅意欲
同限制我自由其實本質上有冇分別？

黑過我碌尻

你損害我comment 嘅動機
增加我comment 嘅成本
從而減低我comment 嘅意欲
同限制我自由其實本質上有冇分別？

你駁唔駁到

咪騎劫啦

1 佢冇收錢揾乜撚嘢客？
2 你咁樣叫揾客 我希望你唔係做marketing
3 人哋po成人台某個po入面 你就走去大肆宣揚公審佢都係嗰句啦司馬昭之心 仲喺度講歪理呃自己
你on9啫 唔好當全世界都似你咁on9啦

Sor player越屌越黑 青頭仔收一收皮
班自貼西黑過我碌尻

收收皮啦假撚

你損害我comment 嘅動機
增加我comment 嘅成本
從而減低我comment 嘅意欲
同限制我自由其實本質上有冇分別？
BTW 佢想俾人 咪宣傳 有錯咩

就係驚樓主呢d人po出黎lo

我是但講句接客你就打一大段嘢解釋都幾好笑

放得上嚟唔俾人轉發?

好想後入佢

link?

波台狗真係垃撚圾

害你老母咩
我要評論你而家咪直撚柒接喺你下低覆緊囉
屌你哋就唔撚係
要評論又唔敢堂堂正正喺人哋張相下面覆
就走去將人哋本來唔諗住非會員睇到嘅嘢公開
然後美其名話有自由評論/幫人宣傳乜乜柒柒
喂老實講 覺唔覺得自己好虛偽？

唔覺就係想睇你激到跳起 打成大段嘢

咁真係好可惜 幫唔到你
你唔覺都冇辦法 對錯價值觀真係唔係人人有

放得上嚟一定要畀你轉發？
就算轉發 本身成人台就唔係畀全部人睇
你憑咩轉發去一個全部人都睇到嘅地方？

頭先又話po嚟彈佢
而家又話po嚟宣傳

收收皮啦假撚

個閪都唔多靚

轉發都要授權
駛唔駛搞埋法律文件?
你又憑咩唔俾我轉發去一個全部人都睇到嘅地方？
你屌咗連登起狗底嗰班未?
收收皮啦狗公

可能佢係po 相個啲女

屌

好mean

樓主死全家
玩寸個場

係狗公到你咁都係得你係咁

算撚數啦 做啲違背事主原意嘅事都可以話冇問題
所以一開波咪話廢撚事同你班死雞撐飯蓋嘅垃圾嘥時間囉

相反蠢撚到你咁嘅人呢個世界都幾多 計埋樓主呢度都兩件了

食唔到咪屌囉 唔係點知 唔通落街強姦咩

你最清高啦呢到
你損害我comment 嘅動機
增加我comment 嘅成本
從而減低我comment 嘅意欲
同限制我自由其實本質上有冇分別？

你都入嚟屌我都係違背我原意
你都有問題喎狗公

樓主，做得好！

好mean不過真

但呢個西⋯我係女睇到都頂唔順
唔知可以講啲咩⋯
唔好post啦乖

好黑

慎入呢

柒 唔好睇咪有人鬧囉

J唔落 J得落個班谷精上腦係女都J

你啞撚咗？
做咩唔覆我

其實有冇人20字總結下鬧咩交?

被人講兩句好淫就放自己隻鮑上黎
唔知邊面蠢啲

升球大墊

呢條女幾靚架
不過要扑就小心d

一大堆非自願流出個個睇得好開心無人屌
自願影反而要畀人鬧？
明明男人要靠av洩慾
使唔使捉條女去浸豬籠？

想屌到佢噴水

好正 想屌

你地咁就唔啱啦
我就支持絲打繼續po嘅
Po埋樣就更好啦
等一眾巴打唔使J錯人
亦都呼籲大波高質嘅絲打po下
養成良好風氣

死返5p啦屌你老母 唔好係到劣化連登啦

死返去Twitter 啦死狗公

好撚污穢

你我戇撚鳩嘅
可讚不可彈

這裡有沒有管理員呀 咁多成人內容

創意台貼咸濕野
已舉報

PO得出黎果D應該都係豬西
唔係洗咩係度比毒撚圍住睇咁慘

連登終於有正經post

多謝新post (4)
磨牙絲打 再贈Lin圖

睇嚟班狗公未聽聞過小美麗事件

又要比人睇 又要del 其實係咪驚比人cap圖
放得上網預左喇掛

其實冇user no.個啲分分鐘網上cap都唔定
將啲圖cut少少再blur吓周圍就google唔出

呢個係邊個女c打？有冇連登link

仲有第三種：無所事事 煽風點火
每日上連登「尋找仆街」，立場唔重要，最緊要有得批鬥人，日日都好充實